集思廣益 英文佳句分享

Monkey see monkey do

NMSL

cnm

my pen is blue my friend is you

i go to school by bus

So you the money

Dogs bite dogs bones

It was the best of times,
it was the worst of times,
it was the age of wisdom,
it was the age of foolishness
it was the epoch of belief,
it was the epoch of incredulity,
it was the season of light,
it was the season of darkness,
it was the spring of hope,
it was the winter of despair.

Charles Dickens, A Tale of Two Cities

Last night I dreamt I went to Manderley again.

Rebecca

once you go black you never go back

屌你我真心入嚟想睇

we are not background ar!

係，以為有得學野

As he was valiant, I honour him. But as he was ambitious, I slew him.

If winter comes, can spring be far behind?

Ode to the West Wind, Percy Bysshe Shelley

what is done is done

What has been will be again,
what has been done will be done again;
there is nothing new under the sun.

Ecclesiastes 1:9

In order to please all, you please none.
&
Winners focus on winning, losers focus on winners.

These violent delights have violent ends.

Ching 讀eng lit?

too sample, sometime native

係呀

大家覺唔覺啲抒情野都係睇中文有feel啲

Freedom is in peril, defend it with all your might.